是日靚午餐 美國車打芝士牛肉漢堡包 煙椒粉醬汁 自家製酸青瓜 拼 脆著皇

好悶呀又係依個

作反喇咁多個負評

終於識影塊牛肉 叻咗

都係軟腳蟹吸引啲

前幾日俾m記個牛仔安格斯伏完
今日食返個牛肉漢堡補返

點解你特別多薯角

個芝士好吸引

首席打手係唔同GA 啦

老闆出返糧俾你啦？

終於食返百里香。

狗兜

老闆幾時請定仔代言

員工福利

食評？
C唔c伏？

仲問喎

非

agger

狗也不屌

食評呢